Twice 上紅白都咪咀知唔知醜？

夾係班演歌歌手同實力派中間

其實櫸坂舊年都係咪咀

垃圾once 全面進場

無啦啦拎其他人出黎講都唔知你做乜柒

twice唔係實力派呀？

返141啦

不嬲紅白fans多就上得嫁啦

算啦 要佢地唱日文 一陣唱錯咪仲大鑊

不用份那麼細,一樣係垃圾

咁欅坂垃圾咪咀關你隊垃圾twice咪咀乜事？
都唔知你do what

點比呀大佬 欅坂識跳舞架
Twice識條毛

咪即係我唔係泡狗囉傻鳩
汪汪汪

感謝會員 忽那汐里 提供笑話一則

做咩係度吠

會唱錯日文嘅有咩資格上紅白？

你地鬧佢隊垃圾唔開心咪出黎吠兩下

唱錯有咩咁大鑊

志效bb

計樣拍埋乃團都冇得贏啦

老老柒柒日團都有咪咀都有人護短,偶像狗同韓狗真係一撚樣

不願面對

兩邊一樣 沒有誰比誰高尚 打和啦 super

講到明dance performance啊小朋友 係咪唔撚識英文呀?

twice 夠紅先上到紅白呀
red 呀 pink 呀 black 呀果d 上到未

拉埋人地團講把撚咩引戰狗

紅在識咪咀

收皮啦
dance 又唔夠人好同劇烈
歌又唱唔好
成班花瓶係到揚下揚下叫performance

覺得佢地套衫唔係好適合紅白咁
一睇就知韓團咁

笑撚咗出聲 揚下揚下
仲好意思提欅坂 確實係唔識個醜字點寫

yamete yamete

拋起人打幾個關斗咁滿唔滿意呀

一個字 雞

少女時代可以嗎？
好掛住佢地

淨係拎翻當年少時上紅白 都吊打twice啦
柒咗又唔肯認 Once都係肉酸到死

垃圾

你噏乜鳩啫

係呀夠紅先上到呀
排幾世都唔輪到小女友啦

無人話唔係咪咀 係唔知你個傻鳩無啦啦提其他人做乜鳩姐

iu都未夠班上 twice已經超越佢

唔好咁啦
你叫人點面對

超越埋BoA Bigbang

擺明啦

你真係好撚醒 你講呢D 引戰野又會入哂ONCE數

事實黎唔怕認

Once 就唔見有 反為twice 啲anti 見到入曬黎引戰

屌你係咪打飛機打到五感受損

肯上你個節目已經要感恩啦
唔想唱咪咪嘴囉
知唔知依家邊個請邊個
分清楚莊閒先啦

外國>韓狗pop >Twice 正

呢到d人最叻扮once引戰

多謝佢地就真 今年36個一位破左記錄

越反就越_

你咪once囉
做咩係到扮中立

twice已經強到走出韓國 同日本組合罵戰

屌,個6永次次扮哂野唔撚同名

柒出韓國

譚詠麟都上過啦
勁吾知醜

人地求之不得佢地上啦
而家出個騷係比實力咩？
想多人睇姐都係。想多noise
唔通想得到你地認同咩？

唔鍾意泡菜野 但Twice 都話最有特色又唔膠樣又唔算太似韓團 如果唔係都唔會有咁多日本人鍾意
仲有泡狗好似你呢啲成班垃圾fans對住班水準差不多既偶像打飛機係度踩黎踩去
海軍鬥水兵
睇櫸板 乃板 世終 睇紅白都唔想睇個mbc
成撚日都係電音 hip hop

你條撚屌開兩個分身添咪仲勁

例子都唔比講

班友成日都雙重標準嫁啦
咪又係成日拎其他團去同TWICE 比去拎成就感
依加又唔比人去比較

唔明你班韓女團撚成日屌咪嘴做咩
除左mamamoo邊隊咪得少

你up乜
你唔係對住twice打飛機然後周圍踩其他團咩
仲有我2個台都冇睇

我唔當MMM係女團
我當佢地係歌手

學你班狗囉 你踩人踩得少咩 話我
毒撚就追你既偶像啦 又唔係聽歌 走入黎嘈生曬

在坐各位都係垃圾.jpg

死假膠咪扮once 啦
以為大聲啲就唔當你on9喇？
死毒撚

仲要唔著衫上去

睇返少時真係好霸氣,尤其係最尾個pose,btw今次twice套衫唔得...

紅咪上
個 show 嘅監制導演都係想多人睇

講呢啲 一陣又比人話你認屎認屁

係阿 吹阿 唔順眼咪唔好睇囉

連人地嗰名都錯

都on9,我答返樓主話咪咀個問題就沖哂出來

我都反泡o既,但做人o既野都係公道d,唔係就係自己搵來柒

咁一定係日本仔乞你哋出日本碟 日文version啦
唔係日本仔乞你哋 就連歌都冇得聽添呀
皇恩浩蕩呀

知就好啦

可恥

你知個醜字點寫仲好啦 柒頭

其實係咪純粹人地紅先屌尻人
咪咀係有錯，但係你係針對咪咀定係twice？

緊係啦都明知出年就無得上咪玩盡D囉

why not both, 對人又對事

人地跳曬舞咪嘴都情有可原
屌你舉下手整個T字都要咪嘴

垃圾冇實力 過多幾年老左咪又係收皮

廢撚事同你講 而家真係唔撚知邊個柒

發覺隔幾日就有一個po屌twice 嘜真原來真係咁紅

首 TT 有幾難跳要咪咀

我諗佢係講其他女團啲舞難跳，唔係twice

致身為twice既fans

點解重咁唔知醜出公海護主

自取其辱

姐係咁
咪嘴呢都唔係咩大問題，都知你地唔係賣唱功
但咪得柒就係問題啦
屌望撚住你個嘴形都跟唔上背景音樂
大佬你artist就唔該做戲做全套啦

得罪講句twice真心影衰kpop

well said

上去播歌都大撚把人聽有咩所謂

全隊都知做緊乜
講樣又唔夠乃木坂靚 得外國個幾個係比較好樣
而且人哋花瓶極都仲會識上去跳首難舞

你話欅坂都咪咀
係呀 但人哋咪咀都會跳舞跳到入廠暈低

咁你話你九件垃圾唔係垃圾係啲咩
人哋少時當年都係上紅白 都係因為好紅
有冇你上到咁柒？連半點尊重場合都冇 once仲講到紅就大曬 係人哋乞你上去
喂 咁睇唔起個節目咪唔撚好上囉 依家揸槍迫你上？
又要上去 又要hea鳩人
反正韓國人成日都屌日本侵略架啦 做咩咁冇義氣上去先？
平時係韓國出live一開咪就冇氣 走音 比其他女團吊打
每次比人鬧親 班once就話因為紅 所以大曬
咁同大陸人嚟到香港話自己有錢消費就睬你有味 有咩分別？
吖，有，至少人哋寸極仲係拎到錢出嚟俾人袋
你哋寸極 都係永遠交唔到高質表演出嚟
比起個九個女人 其實最乞人憎嘅就係堆垃圾once

係公海
TWICE仲賤撚過EXO

當年少時 甚至你最愛嘅倫伯上去播歌都係大把人聽架
Twice咁睇唔起個節目咪唔好上囉 一啲尊重都冇

你睇返麟伯上紅白條片其實一啲都唔失禮

btw,吾你老母

都係果句，冇人屌你地咪嘴
由頭到尾都係鬧緊咪得柒姐
講咪嘴，日本女團4648咪得真係自然得多

唔同意
韓團咪嘴既花款同功力肯定多過日團
d pre recording 玩到出神入化

咁你想點姐其實 鬧完條氣有無好啲

你睇咗今晚紅白twice咪嘴未？
同埋我講緊twice vs4648 你講其他韓團做咩？

有呀
咪嘴黎計twice 點會差佢地好多？
成場咪得最假咪perfume

屌 原來仲講緊 唔使理班假膠
上面成班有幾多個係jpop fans
kpop fans就大把 Rv fans都有幾個
上面條友打咁大段野根本都無樣係班Once 講 係度作野自說自話 咁求其普通有人話櫸坂咪嘴都入埋班Once數
諗野咁膚淺 人地唔想表演難舞咩on9 無奈全年係日本紅到就係靠呢首TT 無得唔唱 生意黎要迎合歌迷口味

咪就係因為有一個人咪到嘴形跟唔到音樂我先講緊佢地咪得柒囉，同埋我想講perfume果隻唔能夠叫咪，佢地一路都係賣緊lee種表演方式

又要屌鳩人又唔比人駁嘴

kpop 同4648都有留意
最主要都係唔同意你最初個句講咪嘴4648好好多
同埋perfume係假唱開，但本質都係咪嘴 只係佢担白同fans 接受姐
btw happy new year

其實我覺得twice fans同4648 fans應該有共鳴感至啱

Perfume 係高樓大廈天台上面開咪只會得風聲

首先Twice人氣旺 如果你話淨係twice既其中一個成員上就話唔知醜 。不過人地團隊 互補不足 所以先夠料上。 主唱 主舞 有rapper 顏值又有 你仲想點

冇錯

本身唱功底不評論
由選秀節目揀出嚟無耐就出道 其實唱功較弱既成員進步唔會大
加上不停comeback等等
Twice sell咩大家都知
基本功好容易被忽略

叫momo着低胸d再震多幾下波就唔會咁多人屌

twice唱日文
唔知點解都係似韓文
特別係句やめて…

佢地套衫真係好樣衰
仲有個ending pose真係好似雞

每隔一排都有人屌佢地
咪一樣咁紅
有d人係中意睇兒歌無計
講真 你要J 不如搵d大波架妹台妹仲好啦
佢地得個樣靚 有身材都又唔比露
你話日本line好正
日本妹大把寫真 又靚又大波
你J佢地幾個係到跳下跳下做乜

你覺得iu未夠班？笑死人
Twice未開咪 iu已經超越左佢啦
智障 才華無實力無 咪嘴仲以為自己夠班
Iu唔需要靠上黎證明自己

主唱主舞 練習生水準炸喎
Sm求其抽件出黎都有咁既水準啦

唔開咪都好 反正實走音 廢事7出國際
影衰哂

咪嘴定走音樣衰d

日日都搵到少少野鬧 有恆心

留名睇大戰

boa又唔係未上過紅白

影衰韓團 得個樣有價值

去廁所一流

上到去合埋嘴播歌跳舞都仲得 咪又係有人睇

係唔係香港先成日嘈咪唔咪咀
要SHOW 實力個時唔咪 咪得囉

不過TWICE 都唔會真唱嫁啦

連登定律 愈反愈紅

有無片

班once 只係識打飛機

拎欅坂比個d on9收皮啦 隻舞用力過twice幾多一睇都知啦 仲係咁係度櫸櫸櫸

小心俾once 咬

其實我覺得首 TT 好難聽
無論韓文版定日文版都係
日文版直情似日文空耳既韓文歌
無視哂輕重音
格硬塞歌詞

泡狗肉酸到呢 咁樣護短法 柒上加柒
樣無歌無舞又無 上到紅白已經還得神

講得好啱
韓文歌嘅日文版 聽起嚟根本唔似聽緊日文

睇落twins

*錯

咪嘴 不過比櫸果首佢地跳死撚得 今年紅年冇左幾多舊人 佢地咪上到 miwa AAA果d 咪嘴兩邊都試過架啦 不過睇情況咪囉 跳d同拍手操差唔多難度都要咪 咁不如著泳衣跳仲有睇頭 橫掂都係播碟

諗都諗到唔關隻舞難度事啦
韓國人黎
日文佢地唱唔到都迫住要咁做